有冇人頭先香港寬頻斷一斷

？：

係呀

亲，防火长城已经成功连接

小心啦HKBN

me